有冇人想返網吧工?

間鋪都幾急用人
早夜都請
黃大仙區做
有意唔該發送
thxxxx

已pm
Thxxx

發送

垃圾先做 冇前途。

幾錢

34.5

不了

Ao?

然後我先發現冇pm功能=v+
高登玩太多

有得彈結他

100蚊/hr
包三餐+訓覺
可以做自己野
可以屌客
唔洗清潔
唔洗搬野

以上條件缺一都唔會請到人

網吧工應該嘈撚到仆街

要唔要洗廁所?

你估下 廁所啲煙頭你估自己識飛咩

有意

想返@0@
樓主tg我

室內吸煙我會報警架喎